(台測)怪奇物語 第1-2季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事發生在1980年代，位於美國印第安納州的一座虛構城鎮霍金斯鎮（英語：Hawkins），鎮上的一座美國能源部名下的政府實驗室，涉及著跟超常現象跟超自然現象有關的機密實驗，當中還包含許多不為人知的人體實驗樣本。實驗人員在無意間開啟一條通往稱作「顛倒世界」（英語：Upside Down）的另一維度之傳送門，該維度所造成的危害隨著時間推及而波及到霍金斯鎮上的市民。

第一季發生在1983年11月冬季，位於聖誕節期間，12歲男孩威爾·拜爾斯被一隻來自於顛倒世界的神秘怪物擄走，他的離奇失蹤迫使親朋好友與當地警方不斷地搜查，一步一步捲入離奇的神秘事件中。隨著威爾的三個朋友私下調查，開始接觸到駭人的超自然力量。他們還碰上一名似乎來自實驗室的詭異小女孩，其受他們照顧之下自願跟著他們尋找失蹤的威爾，而實驗室隱藏的黑幕也被一個一個揭開。[8]

第二季發生在1984年10月秋季，位於萬聖節期間，獲救的威爾經過一年調整，只有少數人知道一年前事故的真相。但由於威爾依然被一年前的陰影所影響，之後行為舉止開始變得詭異。威爾的親朋好友們開始想盡辦法幫助他時，得知他們生活的世界跟顛倒世界的抗爭並未結束，和平的表面下仍然隱藏著更大的威脅

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野